一人N套好經典但你未睇過嘅電影

星球大戰
盜墓迷城
Wall E
Kill Bill

盜墓迷城

呢套明珠台成日重播，咁都未睇過?

God father 2
Taxi driver

好少睇明豬930

吸血新世紀

那些年

The Shinning

睇過第一集，果斷放棄

BATMAN
STAR WAR
ROCKY
THOR

阿甘正傳

我到而家都唔明自己點解會未睇過大國民
另外係八部半，因為聽咗史高西斯話，要先睇咗La Strada, Nights of Cabiria同La Dolce Vita，之後睇八部半先有意思，但一直都未扚起心肝開始睇#
仲有2001太空漫遊，我一直覺得呢套係要喺大銀幕睇，拒絕喺電腦螢幕睇。上年曾經有機會，不過miss咗

Harry potter
完全無興趣

我個movie-to-watch list有啲係連登成日吹捧但我都未睇過嘅
Pulp Fiction
Forrest Gump
Fight Club
Watchmen

仲有The Shining，之前同frd一齊睇但淨係睇咗一半，好想睇埋另一半佢但又唔夠膽自己一個睇

啱啱醒起好似淨係睇過頭兩集

雖然知你係假膠，但nolan啲商業片真係冇得輸

catch me if u can

inception

DOWN左藍光高清但一直都冇睇

星光伴我心

我呢排都想睇八部半，原來要跟次序
前排睇咗bergman套persona，啲鏡頭真係屈機 但道行未夠睇唔明

Gone With the Wind
Casablanca
Sergio Leone大部分
Alan Clarke大部分
Jean Rouch大部分
All Alex Cox（除Repo Man）（今晚睇）

阿凡達
教父系列

史高西斯咁講啫，你可以唔理佢嘅

個人覺得其實都係要你真正投入到嗰種舞台劇感姐，所以La Strada同Night of Cabiria可以skip

至於Bergman，唔係fans真心唔好勉強，寧願你去睇RW Fassbinder好過